身穿校服17歲仔 薄扶林置富花園家中上吊亡

薄扶林置富花園富榮苑一單位，晚上8時許，一名穿着校服的17歲青年於寓所內上吊，其家人發現報案。青年事後由救護車送往瑪麗醫院搶救，惜終告不治。警方正調查青年上吊原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

有錢仔做乜要死

晚上7時許，置富花園富榮閣一單位一名男子報案稱，其17歲兒子在家中上吊，救援人員到場將其送到瑪麗醫院搶救，惟送院後不治。

警方到場檢走懷疑用來上吊的繩調查。

防止自殺求助熱線

生命熱線：2382 0000

撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

社會福利署：2343 2255

明愛向晴軒：18288

年輕人專線：

香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)

生命熱線：青少年生命專線 2382 0777

賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open 嗡」﹕

Rip

學業煩惱掛

可能俾女神拒絕咗

考DSE 壓力

下個到我

條吊頸繩咁邪佢就咁揸住係手

你有無人地家底咁好先

唔係仲可以點

細個有諗過 d人吊頸將條繩掛喺邊度
到依家都未諗到

唔係要點

你又知佢有錢

dse

置富都話有錢？

教育局唔會正視

好過公屋啦

未必，你見得少，其實差唔多

窮連死嘅資格都無

根據連登仔logic，應該屌緊女至係
做乜要死

都有可能...D女仔中學階段鐘意高大靚仔多過有錢仔...

挽留

咪撚鳩啦child登仔

你都on 9我去有錢佬大粒佬屋企多過你返屋企呀
呢啲屋算得乜

何苦呢

業主rip

感覺玩厭了 quit game?

送信？

你去唔代表你有on撚9

條撚樣做速遞炸

小姓奴個到?

我頭先去人屋企傾嘢，齋talking 1個鐘乜都冇做佢俾1千蚊我，
仲送我走你話呢

RIP

連登咁能多小朋友

做乜野啊？ 香港咁多後生仔死，點解唔係廢老死。

老老實實，住置富真係未必算有錢人

凶宅7折

廢老有得食痾訓就得

做送貨係去過好多地方

人地廚房幾大你最清楚啦

十七年華

上邊既窗花?

如果你係有錢， 人地都唔會俾一千蚊你啦

如果你有錢， 人地俾錢你， 你都唔會收啦

發覺自己心靈好健康，窮到咁撚樣都未想死

做雞/鴨做到咁光明正大， 大大聲話俾人聽

咁佢又冇話過自己係有錢係話自己成日去有錢佬屋企啫

乜推理，
你會唔會無la la 俾1k人

黐能線，呢度忽然咁多狗 吠
唔能上連登

有陣時真係唔好話人discriminate堆窮撚
成日話人有錢點解要死
唔知個學生點啦
但你覺得例如depression呢d 有錢會令佢舒服到?
你唔問下哥哥點解當年要跳"做乜要死"?

咁你做過乜人地要俾錢你就唔知道了

送肉粽
啱啱先睇完粽邪

睇得連登多

應該係睇得連登太多

假假地都港島樓啦

陰公

有錢唔算 但一定好過好多

Btw Child 係咁真係窮成咁
下下都拉埋個錢到 17歲根本唔係應該擔心錢嘅年紀

警察都係幫死者啫
做鬼係都攪教育局局長先啦

得啦叻啦

唉心痛又走左個 唔好再咁樣解決啦 唔係方法黎架 rip

rip

掛係你條頸好冇？
On9

致富真係唔算有錢
連登小學雞可唔可以check 一check 先講嘢

咁有錢都要死...

咁犀利

你係咁勁就你俾錢人 唔係人俾錢你啦

係囉， 𨋢口殘到七彩
黑黃啡

2010年後起嘅屋𨋢口先好啲
仲有一百個私樓， 99個都開唔到門
成班白痴喺度吠
X明c嗰度都係比較靚啲啲㗎
裏面間隔間間都差唔多，裝修又差唔多
成班白痴

你咪低能㗎
你做嘢唔撚使畀錢呀

咁撚威呀，人地俾一千你當你狗炸，俾人撚狗撚左一個鐘都衝岀黎柒

唔係冇資格
係冇乜討論價值

唔好獻醜啦巴打...

17歲青年於置富花園家中上吊亡。鄭大康攝

薄扶林置富花園富榮苑一單位，晚上8時許，一名穿着校服的17歲青年於寓所內上吊，其家人發現報案。青年事後由救護車送往瑪麗醫院搶救，惜終告不治。其家人趕至醫院認屍，情緒激動痛哭，警方正調查青年上吊原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

老師自殺:局長話有咁多投訴途徑,我唔信搵唔到方法。
學生自殺:局長分分鐘話,有咁多求助電話我唔信搵唔到人傾

rest in

連自殺新聞都要俾人騎劫

果條$1000友做乜鳩

唔中意咪撚上連登囉傻閪, 講出黎好似好威威咁

做雞？

屋企除咗有橫樑仲有咩位可以吊

去咋話？
唔講以為你住喺到啊

第二天沒人理會這新聞
第三天沒人理會這新聞
第四天沒人理會這新聞
第五天同類事件再發生
第六天人人關注那新聞
第七天沒人理會那新聞
第八天沒人理會那新聞
第九天沒人理會那新聞

置富有錢仔

又無你自己話齋talk乜都無做 而家又話唔會無啦啦比錢
你搵唔搵到錢 我唔知
但你呢下柒左就緊架啦 認左佢算啦

唔通掛喺頸上

又一個
R.I.P.

得窮人可以自殺？唔好咁仇富啦

願死者安息🙏🏻

一句講哂你條自悲撚住邊

私補/私影？

究竟DSE害死左幾多中學生

DSE 已經比會考同A-Level 容易
評級只係用星星黎表示
學位又多左, 公開試既壓力無疑係低左

而家唔會話揸槍, 拎U 黎取笑d 人肥佬, 咁核突
評級上已經好仁慈

雖然冇權選擇黎呢個世界
但係至少有權選擇離開個世界

一千蚊 笑死

block撚左條一千蚊傻9佢啦

乜試都唔好考
等你班垃圾免費上堂訓覺打機好冇

係啦係啦叻啦叻啦

香港島

有家底都要吊

真係要死嘅話 門柄都可以跪低吊頸

人地當你乞衣比1000蚊打發你走咋傻仔
你呢啲 “我個frd個老豆個老細好有錢” 就以為自己都係上等人

置富不嬲個形象都係普通屋苑, 完全同有錢扯唔上關係

有時真係唔知連登仔係假膠定真心

嘩笑到停唔撚到

佢十足十啲小學雞發爛渣包拗頸咁

置富都叫有錢仔

係咪住私樓就等於有錢

唔俾係租既？

返學校跌啦
俾佢咁搞一搞，老豆老母多得佢唔少
層樓望住又諗起佢，賣又賣唔出

有廿蚊，爽

有皇氣照住唔使驚啦

想死咪死囉
原因唔重要

死者姓李，16歲，事發時在單位內洗手間以皮帶上吊，56歲父親發現時將其解下並報警。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑。據了解，事主因學業問題不開心。

有無可能係租？

你自己有樓未？批評人之前要三思⋯⋯

出面甘多傻婆傻仔由頭掃到人哋落腳 著件死人爛鬼衫褲 好似鬼上身 四圍眉頭品觸 個死格寸寸貢甘 自以為高高在上 會唔係呢班街霸激死個無知小朋友呢？

條傻仔以為一千好多，我以前讀u幫人私補都差唔多呢個價啦

樓價

世事都比佢看透了

首抽咁靚都要重刷

重刷首抽

置富花園入場價幾多

連登真係笑吓就算

1000蚊on9仔成為是日MVP
多謝你提供笑話

睇連登真係睇到得啖笑
好撚多都痴撚哂線

出生已經無得選擇
選擇死係個人既自由權
窮人同有錢人都有既一項人權來

basic既野來
就好似食,柯,訓係一項基本需求
（須然有錢可以食好啲，但法律唔會禁止窮人食野既自由
同理，有錢人都可以死好啲，例如旅行安樂死
但呢樣野超出另一個討論範疇，係哲學既命題上人權係平等
所以選擇死亡無分階級）

有樓都死

刷首抽

2月無人跳
3月終於有